💳 信用卡討論區 (20) 年費免問 貼link 搵食過主

引用：#1詩史使時巿視 • 2017-11-19
💳 信用卡討論區 (18) 年費免問 貼link搵食過主

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費括免？
A：先致電年費括免熱線或客戶服務熱線，如未能括免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恆生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Visa Signature：六大簽帳類別 $6.25/AM、最紅 6X $2.78/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/里
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或指定類別 10X (分開計) (0.4% or $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X、旅遊或外幣有額外 2X
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- 安信
WeWa：指定類別 4% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Classic)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生 (Classic)

注意事項
- 申請門檻謹供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)[/quote]
7
編輯引用

繼續討論

推

我見moneyhero係咁推介Citi Cash Back Visa 信用卡
如果年薪250k,申請呢張係咪都ok? 定係有其他推介？

Sc AM果張大學生申唔申請得？

標題no. ...

難d, 不過可以試下，渣打一時時

唔該晒巴打
試完分享下